啲中資銀行用金屬圍封

我行埋去用磁石試吓，完全痴唔住，肯定唔係鐵皮同不鏽鋼板

可能budget有限，但肯定唔係啲強硬嘅金屬